IQ題：東南西北邊個方向最嘔心

三頁開估
一定高質

東,因為東謊日報

錯

南

西 因為一路向西

西

北

唔啱

點解咁諗

秒！！！

南
因為蝻=嘔心

此post已完，我已估中

因為夏天所以今日唔記得用耳機

Lm

暫時冇人啱

東 因為東張西望

臭西

東淫西賤南咸北濕

我都諗到呢個

infinity war(way)

睇一次笑一次
而家邊個夠膽話呢個答案低質

我唔記得左條題目 但記得呢個答案

加埋d相仲好笑

南
因為名偵探屙南